航空膠有法監察假cancel

今日機場Close check in 唔cancel flight而招
D機照飛令一眾手足互屌
效果唔大(小機真係Cancel), 負面影響又大(分化, 互屌, 旅客屌)

建議直接聽ATC監察航班升降, 對下臨夠鐘有冇機拎clearance

或者直接收Radio

咁最多比佢fake到一兩班機假Cancel

方法post